<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<news.list>
<item>
<title>Белстат: в 2016-м в стране работало больше 4 миллионов человек, пятая часть которых была занята в промышленности</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/28/belstat-74</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/eaaddfc78af3dfcd80b1d10c8795fcd0.jpeg</image>
<description>Грядет 1 мая – день солидарности всех трудящихся. Ввиду всего этого Белстат подсчитал, что в прошлом году в экономике нашей страны было задействовано 4413,6 тыс. человек (мужчин — 50,3%, женщин — 49,7%). Больше всего (23,3%) трудились в промышленности. Средний возраст работников организаций (без микроорганизаций) составил 41,5 года. А образовательный уровень трудящихся женщин выше, чем мужчин.</description>
<date>Fri, 28 Apr 2017 16:13:04 +0300</date>
<code>belstat--v-2016-m-v-strane-rabotalo-bolyshe-4-millionov-chelovek--pyataya-chasty-kotoryh-byla-zanyata-v-promyshlennosti</code>
</item>
<item>
<title>«Отцу недостаточно быть просто „денежным кошельком“, иначе он потеряет детей». Разговор о том, что такое быть папой</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/28/neformat-44</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/a19fd950d68333f4187224aa421e1dc8.jpeg</image>
<description>Наше общество безапелляционно закрепило за мужчиной умение «убить мамонта» и приволочь добычу домой — вместе с посаженным на скаку деревом и обустроенной «трешкой» в столице. О детях, цветах жизни, в этом общественном договоре упоминается вскользь, а потому представление об отцовстве в духе: «Ну, как исполнится сыну три года, возьму его на рыбалку, а пока унесите кричащий сверток» — вполне традиционно для наших широт. Один из организаторов проекта «Папа-школа» Михаил Мацкевич рискнул озвучить иную версию счастливого отцовства. О ценности эмоционального интеллекта для мужчины, великом искусстве переживать женские истерики и искаженном образе «родителя-мачо» — наш разговор в пятничном «Неформате».</description>
<date>Fri, 28 Apr 2017 15:30:51 +0300</date>
<code>otcu-nedostatochno-byty-prosto--deneghnym-koshelykom---inache-on-poteryaet-detey---razgovor-o-tom--chto-takoe-byty-papoy</code>
</item>
<item>
<title>«Ушла на уроки и не вернулась». Пропала 15-летняя минская школьница</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/28/shkolnica-4</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/64e451b318aa73b351e349b6f9c4fa45.jpeg</image>
<description>Анна Зарембовская пропала еще в среду. По словам мамы, она ушла на второй урок и не вернулась. На звонки родителей перестала отвечать, а буквально вчера удалила свою страницу в социальной сети «ВКонтакте». Где сейчас девушка, неизвестно.</description>
<date>Fri, 28 Apr 2017 15:03:45 +0300</date>
<code>ushla-na-uroki-i-ne-vernulasy---propala-15-letnyaya-minskaya-shkolynica</code>
</item>
<item>
<title>Курсы валют: белорусский рубль укрепился ко всем основным валютам (дополнено)</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/28/kurs-879</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/fe66fa4f64548884899bc0e5564ec0ff.jpeg</image>
<description>На Белорусской валютно-фондовой бирже новый день. Евро и доллар, кажется, несколько успокоились и приостановили свой рост. Взаимен главным валютам Евросоюза и США и российский рубль.</description>
<date>Fri, 28 Apr 2017 13:31:57 +0300</date>
<code>kursy-valyut--belorusskiy-rubly-ukrepilsya-ko-vsem-osnovnym-valyutam-nbsp--dopolneno</code>
</item>
<item>
<title>Журналист Onliner.by Настасья Занько: «Ожидаю времен, когда с попкорном будут ходить на балет»</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/28/mnenie-681</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/7f9bb9130bdb4baef724830434fc5b6c.jpeg</image>
<description>Однажды с мужем мы пошли на мультфильм «Зверопой». Вечерний сеанс, гаснет свет, начинается фильм, и тут с задних рядов нарастает шорох, шипение, бульканье и смачный хруст. Какофония проносится лавиной по всему залу, через 10 минут уже не разобрать слова героев. Через 15 — шум стал перекрывать даже песни. В какой-то момент появилось ощущение, что мы пришли на немое кино. Вот только вместо треньканья пианино, сопровождавшего ленты начала прошлого века, погружены в «белый шум» из звуков употребления пищи. Нереально бесит!</description>
<date>Fri, 28 Apr 2017 13:27:11 +0300</date>
<code>ghurnalist-onliner-by-nastasyya-zanyko---oghidayu-vremen--kogda-s-popkornom-budut-hodity-na-balet</code>
</item>
<item>
<title>«Хочу купаться в любви, как в минеральной воде!» Репортаж с волнующего конкурса «Мисс БНТУ»</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/28/miss-bntu-2</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/b4ec50d2bc08e4fa8b92462fd7a335b2.jpeg</image>
<description>Ровно год прошел с тех пор, как в ядовито-красном «Мулен Руж» выбрали первую красавицу БНТУ. Лились девичьи слезы радости и горя, снежным комом нарастали запросы на добавление в друзья. Спустя год пришло время что-то менять. Поменялось многое: ликующий студент, например, получил усладу для глаз в виде дефиле в пикантных пижамках, а конкурсантки смогли подкрепиться прямо на сцене. Как прошел конкурс «Мисс БНТУ — 2017», смотрите в фоторепортаже Onliner.by.</description>
<date>Fri, 28 Apr 2017 12:47:57 +0300</date>
<code>hochu-kupatysya-v-lyubvi--kak-v-mineralynoy-vode---reportagh-s-volnuyuschego-konkursa--miss-bntu</code>
</item>
<item>
<title>Читатель: «Получил посылку с черным поясом, после вскрытия таможней он пришел порезанным». Таможенники: «Вскрытие проводили не в Беларуси»</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/28/tamozhnya-20</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/87b338ad269e9b25adf60cfff91c9806.jpeg</image>
<description>Черный пояс, который обычно носят каратисты, Николай заказал в Венесуэле еще в марте. Он оплатил посылку и доставку через компанию DHL. Но каково же было удивление мужчины, когда он достал долгожданный пояс, а тот был испорчен.</description>
<date>Fri, 28 Apr 2017 09:20:28 +0300</date>
<code>chitately---poluchil-posylku-s-chernym-poyasom--posle-vskrytiya-tamoghney-on-prishel-porezannym---tamoghenniki---vskrytie-provodili-ne-v-belarusi</code>
</item>
<item>
<title>«Abibas и Nice уже не встретишь, но 95% в стране — подделка». Какие кроссовки выбрать белорусу на лето, чтобы быть самым модным (81 фото)</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/28/sneaker</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/68f202868f2e0dde6dcc9ade2308c346.jpeg</image>
<description>Беларусь — страна юных сникерхедов, в данном отношении даже почти детей. Культура находится в плюс-минус зачаточном состоянии, потому как до 2012-го о ней никто особо не задумывался. Однако все (ладно, много кто) бомбардируют Instagram «лайками» и хотят быть похожими на модных людей с ордой подписчиков. В итоге возникает потребность в качественных кроссовках. Onliner.by разбирается, как белорусу стать ближе к Канье Уэсту, не затаскать свою обувь до изнеможения и остаться в тренде, сохранив индивидуальность.</description>
<date>Fri, 28 Apr 2017 08:00:47 +0300</date>
<code>abibas-i-nice-ughe-ne-vstretishy--no-95--v-strane-—-poddelka---kakie-krossovki-vybraty-belorusu-na-leto--chtoby-byty-samym-modnym-nbsp--81-foto</code>
</item>
<item>
<title>Фотофакт: «Белавиа» открыла рейс в Брюссель. Попасть в Бельгию можно за 89 евро и почти три часа полета</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/27/belavia-68</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/67ec0b02c8c87c5e6cd70efe2f7af6f5.jpeg</image>
<description>Сегодня пассажирам презентовали регулярный рейс Минск — Брюссель (Шарлеруа) — Минск. Загрузка по новому маршруту с вылетом из Минска составила 91 пассажир и 105 пассажиров на обратном пути. Стоит все это удовольствие 89 евро. В небе самолет проводит 2 часа 45 минут. Рейсы из белорусской в бельгийскую столицу будут осуществляться трижды в неделю.</description>
<date>Thu, 27 Apr 2017 17:29:03 +0300</date>
<code>fotofakt---belavia--otkryla-reys-v-bryussely--popasty-v-belygiyu-moghno-za-89-evro-i-pochti-tri-chasa-poleta</code>
</item>
<item>
<title>Заживем? Геологи отыскали в Беларуси новую залежь нефти</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/27/neft-21</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/73b4c7356d96ae391eba01df6d29cee4.jpeg</image>
<description>Как сообщает Минприроды, нефть нашли в Жлобинском районе Гомельской области. Это 62-е месторождение нефти и газа в стране. По предварительным оценкам, геологические запасы новой залежи могут достигать от 350 до 800 тысяч тонн.</description>
<date>Thu, 27 Apr 2017 17:11:18 +0300</date>
<code>zaghivem--geologi-otyskali-v-belarusi-novuyu-zaleghy-nefti</code>
</item>
</news.list>