<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<news>
<item>
<title>«С девушкой проснулся, а она тебе погоду на день предсказала». Группа Nizkiz представляет альбом для хороших эмоций</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/21/nizkiz</link>
<image>/images/0.jpg</image>
<description>Могилевская группа Nizkiz два месяца работала в студии над альбомом «Синоптик» и представляет его на Onliner.by. По словам музыкантов, это песни о внутренней погоде, благодаря которым можно спрогнозировать настроение на день. «Проснулся утром с девушкой, а она тебе предсказала погоду на день», — объясняет лидер группы Саша Ильин. </description>
<date>Fri, 21 Apr 2017 14:35:56 +0300</date>
</item>
<item>
<title>Курсы валют: доллар и евро подешевели, российский рубль пошел в рост</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/21/kurs-876</link>
<image>/images/1.jpg</image>
<description>Героем вчерашних торгов на Белорусской валютно-фондовой бирже стал российский рубль, потерявший 1,5 копейки. Сегодняшние начались для него веселее. Соседская валюта прибавила почти копейку, правда, после стала дешеветь и пришла к финишу с не самым внушительным плюсом.</description>
<date>Fri, 21 Apr 2017 13:03:15 +0300</date>
</item>
<item>
<title>Что сказал Лукашенко депутатам: о декрете №3, коррупции, зарплате и безработице</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/21/lukashenko-201</link>
<image>/images/2.jpg</image>
<description>«350 тысяч человек — что будем с ними делать? Если вы предложите иную альтернативу, как заставить их работать, я отступлю. Но эти тысячи создают огромную проблему правоохранительной системе. А вообще это 500 тысяч человек (150 тысяч по разным предлогам освободили от бремени). Проблема остается», — признал Александр Лукашенко, выступая сегодня с Посланием белорусскому народу и Национальному собранию Республики Беларусь.</description>
<date>Fri, 21 Apr 2017 12:30:57 +0300</date>
</item>
<item>
<title>Афиша Onliner.by. Наталья рассказывает, куда планирует пойти на выходных</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/21/afisha-109</link>
<image>/images/3.jpg</image>
<description>Впереди целых четыре выходных дня, за которые нужно успеть как следует отдохнуть и повеселиться. Очаровательная Наталья составила для вас масштабную программу выходного дня, чтобы никто не заскучал. Концерт Сергея Михалка и «Яблони», одиозный рэпер Хаски, интересный фестиваль скандинавского кино, горячая вечеринка в аквапарке. Эти и другие события в традиционной афише Onliner.by.</description>
<date>Fri, 21 Apr 2017 10:56:12 +0300</date>
</item>
<item>
<title>Журналист Onliner.by Виталий Петрович: «Велосипедисты просятся на проезжую часть? Не заслужили!»</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/21/mnenie-678</link>
<image>/images/4.jpg</image>
<description>Мой друг (тоже, кстати, велосипедист) уже готовится разъезжать по улицам и проспектам наравне с автомобилями. Нас, говорит, много, все к этому идет. У друга есть шлем и сила в ногах, и он всякий раз огорчается, когда читает новости о велопроисшествиях. Считает, что такие сообщения портят репутацию велосообщества. Те, кто предпочитает два колеса, вообще народ обидчивый.</description>
<date>Fri, 21 Apr 2017 08:00:50 +0300</date>
</item>
<item>
<title>«Положил биту на плечо и гуляешь — благодать!» Как белорус с женой открыли бизнес в Марселе (29 фото)</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/21/mars-5</link>
<image>/images/5.jpg</image>
<description>Мне приснился сон: танцующие головорезы окружают у Старого порта, крутят ножичком, трясут кулаками, бросают аркан. И тут на скутере появляется спаситель-супергерой Антон Звир — бывший минчанин, танцор, татуировщик, бизнесмен, переехавший в чертов Марсель уйму лет назад и ставший в этом непонятном городе своим. Есть такие люди. Повстречать их — удача. Рядом с ними чувствуешь себя безопасно, их слушаешь с нескрываемым удовольствием, а потом жалеешь: вот и этот улетел от березок и стабильности… Мы сидим на диванчике в тату-салоне Антона, в дверь заходят бородатые мужики с наколками на плечах. Четкий белорусский парень рассказывает о том, как быть оптимистом. Продолжаем совместный с xistore.by евроцикл.</description>
<date>Fri, 21 Apr 2017 08:00:21 +0300</date>
</item>
<item>
<title>Двое убиты во время стрельбы в центре Парижа. Группировка ИГИЛ взяла на себя ответственность за произошедшее</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/20/paris-4</link>
<image>/images/6.jpg</image>
<description>Полиция закрыла Елисейские Поля после того, как, предположительно, из автомата Калашникова там был застрелен полицейский, ранены еще двое офицеров и прохожий. По данным местных СМИ, около 21:00 по местному времени мужчина подъехал на машине, вышел из нее и стал стрелять по полицейскому автомобилю. Целью нападения, возможно, были именно полицейские. Преступник убит.</description>
<date>Thu, 20 Apr 2017 23:32:41 +0300</date>
</item>
<item>
<title>Видеофакт: продавщицы из Борисова лихо задерживают мужчину, укравшего бутылку водки (видео)</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/20/videofakt-7</link>
<image>/images/7.jpg</image>
<description>Все случилось в эти выходные, когда в стране праздновали Пасху. 40-летний подвыпивший мужчина зашел в магазин за добавкой. По словам продавцов, он не стал расплачиваться за товар, а просто засунул бутылку водки в рукав куртки и попытался незаметно выйти из магазина.</description>
<date>Thu, 20 Apr 2017 20:24:00 +0300</date>
</item>
<item>
<title>8 миллионов евро, 130 тысяч карточек, 29 стран: «Приорбанк» обратился за информацией в Следственный комитет по поводу возбуждения уголовного дела в отношении своих сотрудников</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/20/prior-2</link>
<image>/images/8.jpg</image>
<description>Сегодня на пресс-конференции по информационной безопасности начальник одного из управлений Следственного комитета заявил о возбуждении дела в отношении сотрудников «Приорбанка»: «Несколько лет назад на протяжении 4 месяцев преступники переводили похищенные деньги на счет в „Приорбанк“. После средства переводились на Кипр, затем в Латвию, обналичивались и проводились через платежные системы. Международная преступная группировка украла более 8 млн евро, от ее деятельности пострадали более 130 тыс. владельцев карт из 29 стран».</description>
<date>Thu, 20 Apr 2017 17:34:37 +0300</date>
</item>
<item>
<title>Минчан, желающих поработать за границей, стало больше. А вы об этом не думали? </title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/20/rabota-31</link>
<image>/images/9.jpg</image>
<description>Свежая статистика гласит: минчан, которые хотят отправиться поработать за границу, стало больше: в январе — марте по трудовым контрактам, подписанным и зарегистрированным в управлении по гражданству и миграции ГУВД Мингорисполкома, на работу за пределы страны выехали 420 человек, за такой же период прошлого года — 337.</description>
<date>Thu, 20 Apr 2017 16:49:31 +0300</date>
</item>
</news>
