<xml version='1.0'>
<news><item>
<title>Около суток минчане и милиция искали маму двух маленьких детей. Женщина нашлась&nbsp;(дополнено)</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/18/rozysk-10</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/ed8332e8cdcf5c6f46b899e86ad4795a.jpeg</image>
<description><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/rozysk-10"><img src="https://content.onliner.by/news/thumbnail/ed8332e8cdcf5c6f46b899e86ad4795a.jpeg" alt="" /></a></p><p>Двух мальчиков нашли вчера около 16:30 возле второго подъезда дома №133 по улице Старовиленской. Малыши стояли и мерзли. Местные жители забеспокоились и стали расспрашивать ребятишек. Выяснилось, что мальчиков зовут Борис и Глеб, им 3 и 4 года, а живут они не здесь. Вот уже сутки их родителей ищет милиция и волонтеры. Мама нашлась.</p><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/rozysk-10">Читать далее…</a></p></description>
<date>Tue, 18 Apr 2017 17:23:44 +0300</date>
</item>
<item>
<title>Премьер-министр: «Рост реальной заработной платы в Беларуси обеспечен за счет производительности труда»</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/18/premer-ministr-4</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/3175a4c414c9b2fa9b849a0f3b2fa1f2.jpeg</image>
<description><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/premer-ministr-4"><img src="https://content.onliner.by/news/thumbnail/3175a4c414c9b2fa9b849a0f3b2fa1f2.jpeg" alt="" /></a></p><p>Экономика Беларуси постепенно выходит из рецессии. Об этом заявил премьер-министр Андрей Кобяков сегодня на заседании Президиума Совета Министров, где рассматривались итоги работы экономики в I квартале и задачи на I полугодие. Чиновник отметил, что в целом поставленные в рамках прогноза на январь — март текущего года задачи выполняются.</p><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/premer-ministr-4">Читать далее…</a></p></description>
<date>Tue, 18 Apr 2017 16:23:52 +0300</date>
</item>
<item>
<title>Мужчины так увлеклись ловлей раков, что превысили норму на 13,4 килограмма. Их осудили на три года и оштрафовали на 9200 рублей</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/18/raki</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/2ccd7fbab903245cfcf230fc1b834e08.jpeg</image>
<description><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/raki"><img src="https://content.onliner.by/news/thumbnail/2ccd7fbab903245cfcf230fc1b834e08.jpeg" alt="" /></a></p><p>Суд Лепельского района вынес свое решение по делу о незаконной добыче раков двоими жителями деревни Черейщина. В сентябре прошлого года мужчины отправились на озеро Щибот. Там они взяли лодку напрокат. Среди прочей экипировки захватили с собой и весы, однако, наловив по 2 кг раков на каждого (разрешенная норма), не остановились. В результате превысили норму вылова на 13,4 кг — а это 293 особи рака, <a href="http://gosinspekciya.gov.by/news/inspectorate/dd19f53359734270.html" target="_blank">сообщает</a> государственная инспекция охраны животного и растительного мира.</p><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/raki">Читать далее…</a></p></description>
<date>Tue, 18 Apr 2017 15:12:26 +0300</date>
</item>
<item>
<title>9 рублей иностранцам, 5 белорусам. На МТЗ провели первую экскурсию для заграничных туристов</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/18/mtz-13</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/0cca0eedf6f0ef9211be4d8ceae70441.jpeg</image>
<description><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/mtz-13"><img src="https://content.onliner.by/news/thumbnail/0cca0eedf6f0ef9211be4d8ceae70441.jpeg" alt="" /></a></p><p>Людям из-за границы покажут все красоты одного из самых масштабных отечественных предприятий — Минского тракторного завода. Тамошние работники три месяца обкатывали экскурсионную программу и вот сегодня запустили ее на полную катушку. Первыми с нутром МТЗ знакомились эстонцы — на очереди испанцы.</p><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/mtz-13">Читать далее…</a></p></description>
<date>Tue, 18 Apr 2017 13:36:15 +0300</date>
</item>
<item>
<title>Пока доллар тягается с северокорейской воной, рубль растет &nbsp;(дополнено)</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/18/kurs-871</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/8401099265c06ff7fb60151c4ce5334e.jpeg</image>
<description><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/kurs-871"><img src="https://content.onliner.by/news/thumbnail/8401099265c06ff7fb60151c4ce5334e.jpeg" alt="" /></a></p><p>Мировая экономика немного напряжена в последние дни от тона, которым ведут заочные переговоры США и Северная Корея. Потенциальные проблемы не содействуют росту американской валюты. Сегодня на Белорусской валютно-фондовой бирже доллар падает быстрее евро.</p><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/kurs-871">Читать далее…</a></p></description>
<date>Tue, 18 Apr 2017 13:12:05 +0300</date>
</item>
<item>
<title>Российские табачники предлагают Беларуси увеличить цены на сигареты. Белорусский производитель видит за инициативой интерес транснациональных компаний</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/18/kredit-15</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/29bbe01585b4e2d50d04c3ef0288e2b9.jpeg</image>
<description><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/kredit-15"><img src="https://content.onliner.by/news/thumbnail/29bbe01585b4e2d50d04c3ef0288e2b9.jpeg" alt="" /></a></p><p>О том, что Россия выдаст новый кредит Беларуси в $1 миллиард, стало известно еще 9 апреля от вице-премьера Владимира Семашко. Он заявил, что кредит выдадут «на хороших условиях», правда, пока неизвестно, что за они. Ассоциация производителей табачной продукции России предложила выделить деньги Беларуси только с условием гармонизации акцизных ставок на сигареты. По словам белорусских производителей, инициатива исходит от международных компаний неспроста.</p><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/kredit-15">Читать далее…</a></p></description>
<date>Tue, 18 Apr 2017 12:10:38 +0300</date>
</item>
<item>
<title>Обмануть всех легинсами с пуш-апом. Реально ли скрыть лишний жир правильным подбором одежды &nbsp;(видео)</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/18/bp-5</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/65f4a7e9b5959752d6bd29c91bc912bc.jpeg</image>
<description><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/bp-5"><img src="https://content.onliner.by/news/thumbnail/65f4a7e9b5959752d6bd29c91bc912bc.jpeg" alt="" /></a></p><p>21-летняя студентка Аня, она же (по определению своего тренера Андрея Ткачева) «Бешеная пельмешка», снова в деле. Девушка втянулась в процесс и продолжает изучать всевозможные способы собственного преображения. В этот раз мы задались вопросом о внешнем виде. Можно ли так одеться, чтобы все было как будто бы нормально, и больше не особо напрягаться в зале? Ответ в очередной серии ЗОЖ-проекта «Большая перемена».</p><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/bp-5">Читать далее…</a></p></description>
<date>Tue, 18 Apr 2017 11:34:49 +0300</date>
</item>
<item>
<title>Видео: мужчина 15 минут пытается подобрать ПИН-коды к чужим банковским карточкам  &nbsp;(дополнено)</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/18/kriminal-83</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/71fb91e80575fc6759f00a879f8523d3.png</image>
<description><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/kriminal-83"><img src="https://content.onliner.by/news/thumbnail/71fb91e80575fc6759f00a879f8523d3.png" alt="" /></a></p><p>&nbsp;</p>

<p>Все произошло буквально за сутки. Женщине стало плохо на улице — она упала. Когда очнулась, оказалось, что потеряна сумка. Правда, сумка вскоре нашлась, а вот кошелек с парой банковских карт и записанными ПИН-кодами — нет. Вскоре стало известно, что ситуацией воспользовался какой-то мужчина. Он почему-то очень долго подбирал нужные цифры, но все-таки сумел снять деньги. Милиция объявила розыск, сообщили в Ленинском РУВД столицы.</p><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/kriminal-83">Читать далее…</a></p></description>
<date>Tue, 18 Apr 2017 10:27:52 +0300</date>
</item>
<item>
<title>89-летняя «ипэшница»-ветеран с рынка: «Никогда не было стыдно за свою работу»&nbsp;(23 фото)</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/18/ip-33</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/39b62efcc77b3483f84cce17dcf89b2f.jpeg</image>
<description><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/ip-33"><img src="https://content.onliner.by/news/thumbnail/39b62efcc77b3483f84cce17dcf89b2f.jpeg" alt="" /></a></p><p>Между окончанием Великой Отечественной войны и стартом предпринимательских инициатив прошло столько лет, что река времени смыла почти все связующие мосты. Где в нашей стране ветераны, а где «ипэшники»? С одной стороны — заслуженные почет и уважение, с другой — постоянные подозрения и эпизодические роли от режиссера. Про когнитивный диссонанс слышали? Вот ему иллюстрация. Юзефа Юрашкевич — отличный пример для всех любителей ярлыков. Ветеран-«ипэшник» — как вам сочетание?</p><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/ip-33">Читать далее…</a></p></description>
<date>Tue, 18 Apr 2017 08:00:10 +0300</date>
</item>
<item>
<title>Молодая мама Екатерина Лазицкая: давайте не будем делать из беременности культ</title>
<link>https://people.onliner.by/2017/04/18/mnenie-675</link>
<image>https://content.onliner.by/news/thumbnail/47c1ebf0034fd2fc4b8d08408f5fb8ab.jpeg</image>
<description><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/mnenie-675"><img src="https://content.onliner.by/news/thumbnail/47c1ebf0034fd2fc4b8d08408f5fb8ab.jpeg" alt="" /></a></p><p>Извечное противостояние «прирожденной мамы» и бизнес-леди заканчивается раз и навсегда, когда последняя решает завести ребенка и понимает, что на самом деле в этом процессе нет ничего сверхъестественного. Рождение новой жизни – очень рядовое таинство, которое происходит на планете миллиарды раз за столетие. Давайте не будем делать из него культ.</p><p><a href="https://people.onliner.by/2017/04/18/mnenie-675">Читать далее…</a></p></description>
<date>Tue, 18 Apr 2017 08:00:06 +0300</date>
</item>
</news>
</xml>